★預言已出】明天恆指結果.....

恆指跌到萬5 老貓會唔會買升？

老貓2017年年尾睇淡睇到依家，你知唔知醜

關你撚事咩柒頭
到價就得喇
長線投資啊

阿婆唔識買7500

阿婆只懂hsbc

又出嚟燈

鑽石底

樓主重熊？貼圖都改變唔到星期一升

你咪自欺欺人囉

睇返道期先再講

樓價

人地$30供股貨底叫緊春賺少左咋

腦魔又中

大把阿婆買7500

一日一千點，月底就可以drop to zero

夜期升緊